Samsung Galaxy 集中討論區 (70) 同開2k+120hz 缺一不可 過街老鼠任何淫(白卡)勸退

S20重點：

Galaxy S20將配備 Snapdragon 865 處理器； 20:9 2K 及 120Hz 屏幕、1 億拍攝像素主鏡頭、支援最高 8K影片及100 倍數碼變焦。及配備最高 5,000mAh 電池、45W 快充、LPDDR5、UFS3.0、支持5G等。

受惠性能提升，4K60都可以啟動影片穩定功能，指紋解鎖速度亦有明顯提升。

One Ui 2.0

推薦App:

Galaxy Labs已發布，是三星開發的一套類似Good Lock的系統優化工具。

Good Lock是系統美化工具箱
Galaxy Labs是系統優化工具箱。

這裡邊目前有四個組件：
Battery Guardian 自動優化、睡眠應用程序
Battery Tracker 跟踪app耗電量和時間
File Guardian 可以恢復手機已刪除的文件
App Booster 提升App性能15%+5% 必裝！
(需直接down apk 香港未推）

高效能會更流暢

手勢操作
one hand operation

安全資料夾

利用國防級的 Samsung Knox 安全平台，在您的三星手機上打造一個私人的加密空間。移至安全資料夾的應用程序和數據在設備中處於隔離的沙箱中，可獲得額外的安全性和私密性。

※ 安全資料夾是基於三星帳戶的服務，它可在您的移動設備中打造一個獨立的隔離環境。移動或添加至安全文件夾的應用程序和數據 (例如照片、音頻文件、電影文件和文檔) 將無法從安全文件夾外部訪問，無論是 USB 還是 Wi-Fi 直連都不可以。如果您的移動設備檢測到任何Root 權限獲取或ROM 自定義操作，為防止未授權的訪問，安全文件夾將自動鎖定，在這種情況下，您將無法再訪問或使用安全文件夾中的內容。因此，在將應用程序或數據移至安全文件夾之前，請務必在個人電腦等其他位置備份所有重要的應用程序或數據。三星對任何數據丟失或無法訪問概不負責。

安全資料夾操作邏輯

Smart Octopus

Galaxy Buds +

最後360走了

2k120hz缺一不可

三星剛發布的S20 系列雖然配備了2K 屏和120Hz 刷新率，不過外媒評測證實這兩個選項並不能共存，只能1080P 120Hz 或2K 60Hz，上發起請願希望三星通過系統更新開放2K +120hz。

lm

新po lm
s20機皇

2k 120hz 睇怕要下年s21/s30先有

用緊oneui 2, 個app booster 係咪唔洗裝㗎啦

想出S20但係依家部S9+仲好順 trade機又唔值錢 冇藉口換機

試用完再決定繼唔繼續用

幾時到香港發佈想知幾錢

等香港發佈

延續我哋係HSBC、恆生同東亞上嘅勝利

所有s10/note10用家
如果你用緊PayMe/揸打等等重唔支援指紋解鎖嘅app
其實只需花兩分鐘時間
你就可以用得返個指紋

記住一樣嘢
冇人report
佢哋就一世都唔會做嘢
唔可以俾佢哋拖到s20賣街再放棄我哋

Report方法非常簡單
PayMe:
入app>setting>聯絡我們
揸打：

「停止指紋認證功能嚴重影響 貴公司應用程式的使用體驗。Samsung官方早已推出更新修復指紋漏洞，請盡快恢復功能。」

餵到入你口

唔止順少少
當日掃過ipad pro個mon就比錢了
眼裡面再冇其他60hz ipad

期待S20 120hz

求note10+可用嘅gcam載點

已經預計到今年特燈將規格最高個部ultra整到鬼咁大部鬼咁重 等你班用開s10班友用唔慣想轉返細機
之後s30又可出返個超靚仔細部ultra版叫你地轉

S10會直接今年唔轉機 連顏色都柒過人 點買

細部就唔會叫 Ultra 啦

咪on9
今年正常廠會堆料既都過200

過200g

哎吔 遲咗
Device care係換過一個無360 logo嘅新app咋，並唔係徹底係system裡面剷除。記住啦

s20個指紋位咁撚高

快啲到 3 月啦

A50有事？

除非 5g modem再縮短細 天線佈局設計

想問下依家仲有冇得100蚊換mon貼
係D 官方維修站

之前snapdragon 咪研發咗指紋識別
S20有冇用到?

一定冇，好大機會用喺note20，今次應該同note10係同一粒sensor.

本身諗住買S20 但係隻色又膠 又冇新指紋識別
睇黎部LG G6又要再戰一年

同S10 Note 10一樣用高通QBT2000
但據說體驗不一樣

an10 whatsapp係咪仲未有得用返彈出式通知

原來2k係無120hz
咁興趣又大減

用緊S10係未今次都可以直接skip S20系列了？

睇定啲先啦 S10應該仲夠用 唔急

我通常隔代換

想出S10 LITE
點知水機用唔到8達通

用緊S9 , 想換S20+

係咪依家旗艦機款都唔會有3咭插糟設計
一定係 sim1 +sim2/SD card

劉明學野

價錢誘因 5g令到價格上漲

結論 如非深度游戲玩家同對影相有極大需求 s10用家今代可以skip
預計s30係大力push cpu同外型（可能隱藏埋粒面鏡頭）

粉藍色好似珠白 少少漸變色
等多個幾月可能有新色 只限20 20+
ff 緊ultra 出熊貓機珠白色機身 黑色鏡頭

5g多數單卡 香港會不會雙卡 5g + 4g 卡槽

中國傳出既價格

Z Flip同我想像中差唔多價
如果跌多$1500可能會考慮下入手

香港個價係咪應該再平少少

唔係應該再貴D咩

想問下s9+過左保養換電要幾錢

將個rmb當係hkd睇，可能再平少少
中国有稅嘛
S10e 5300rmb
S10 128gb 6300 512gb 8000
S10+ 7300/9000/12000

香港（hkd)
5300
6000/8000
7000/9000/12000

記憶中將人仔價個數字直接變埋港紙就差不多
所以我先話平啲

發佈個幾隻色真係
有種膠既感覺

香港唔駛稅會平d
s10年代大概平1k度

想送部機俾老母
s8s9定a系列好

around $2500

想要一部係IOS系統既S20

yes

對返條數如果人仔個價係真係上面張圖咁嘅話其實S20啲機好似唔係貴S10好多

我等Note 20
或者索性唔care spec
買Z玩摺mon

武漢肺炎價

用對 S9+ 等 note 20
想試吓筆

其實我唔明 Z flip 有咩意思
平時我都袋到部6吋電話，點解要摺？
反而好想佢出 Fold 2
將部平板電腦袋落褲袋用
應該幾正

正常，因為都10年後先出

唔關事
係因為當年要打華為香港先平1k

上年應該冇對手
120HZ獨家MON

應該都係
5999
6999
7999

屌得1080 120hz既仲有其他選擇

你就想

s20 6398 up
s20+ 7198 up
s20 u 8198 up

斷估咋

電子野有新買新無死，尤其呢2年三星a系列發力，算唔錯

a71完

想要部4G S20 細機好揸手，希望5k5

s8 s9得4GB ram唔夠用

非大陸機呢幾年就已經冇乜對手
除三星外都就摺咁

S10E 幾時減價

note10+插得咁勁
中港聯保6200 三星送500

s10e 依家好平啦，細鋪3千尾都買到

同問 S20開賣先減？ 幾號開賣？

應該會再平啲嘅

三月頭 就等到三月

LCD同AMOLED比

不嬲港行唔駛gst都係平過國行同歐美價
s9年代已經係,唔關咩華為事

香港正式發布Galaxy S9/S9+ 售價平一截？

用耐咗發黃 黑色變灰色

個樣係android 接近最柒vs 最靚喎大哥 點比

但 Z Flip 香港賣 $11998...
S20 Ultra 個美金價比 Z Flip 仲要貴 USD 20...
係咪即係要 $12098

一出減1k

如果係ios系統但有翻曬原本an同oneui功能嘅s20u，萬5樓下我都會買。
死人三星推spec咁勁但得2+1，明明uk有出企業版有3+1更新

Z flip幾fashionable同方便（又細又唔洗腳架），我gf係ifan但第一眼見到都話靚。
Fold雖然係大mon但整體造工唔得。

全球統一更新
權限唔比就彈app
通知delay 或者開app先收到通知

解決呢啲問題唔洗雙機了

仲等緊s10+再減價

幾時有one ui 2.1?

今日嚇餐死 note 10 Plus 叉電完全冇反應 , 試咗幾次都唔得 換個火牛再試先至得,原來跟幾個原裝火牛壞咗

而家用住Momax 個快叉火牛頂住當先, 好彩呢個火牛都支援三星qc快叉

等多個零月Note 10+細鋪會唔會做到5k

有S20頂住個價
應該未必得
除非肺炎影響經濟令全線手機銷量收哂檔

2k 無120hz 即刻無興趣

我覺得各有好處，唔講燒印只講mon睇落去既質素

LCD新機時都理想靚畫面，如果訓前夜晚熄燈上床玩手機，lcd柔和d舒服

而Super Amoled日光下優勢明顯，lcd太陽一猛就睇唔清，Super Amoled就好得多清楚得多

最後lcd用耐命變暗變黃，Super Amoled一樣會，速度慢過lcd，但新舊mon一比，仍然好明顯

amoled加dc調光已經好大改善
希望三星加埋

S20新資訊

7093 被列入戰略物資

喂，嘩！
打壓工會？ 低死

其實就算有都未必推得順。。。
最後不停有frame drop咪重衰過60hz

係幾靚嘅
好期待用 Z Flip 嘅技術整 Fold 2
我上司真係買咗 Fold
用嚟睇書睇文件真係好爽

亮度色準oled出色啲 睇耐咗隻眼會好攰 不過上代s10嗰個mon減少藍光用咗之後的確舒服咗 不過始終不如LCD 不過full screen年代好難用返LCD 你睇下隔離iPhone 11個邊

一係唔買，一買真係要ultra，之前條片s20+ vs pixel 4細節被屌打，而家睇黎係三星特登留一手比ultra

cmos固然其一
最大問題係個stock camera app
油畫化過gcam勁多

個 channel 好流喎

有冇人覺得大部份對比都差唔多

呢樣真，LCD條邊粗咁多

但純講mon既質素各有所長

s10 /note10系列個mon減左藍光，夜晚訓前暗光玩手機，係舒服過以前，但有得有失，日頭睇時s10/note10系個mon亮度冇舊型號咁光

其實依加個啲影相對比多數係流

除非百萬ytr拍啦(或者條友拎住部s20比你睇下先 跟住進行對比) 唔係真係唔好信...

新機因為亮度夠，呢個唔係問題，但過兩年，個mon變暗時，可能要推到亮度好高先夠光

不過我鐘意減左藍光既s10/note10 mon既體驗，望得舒服好緊要，兩年後都換機，同埋話唔埋兩年後個mon都未明顯變暗，who know

錯了
問題唔係在於stock camera app
而係pixel對細節既控制真係太優秀

我s9+升s10+ 覺得亮度差唔多咋喎 不過呢兩年 有烙印嘅情況少咗好多 可能因為大家都變咗用gesture

預計影隔離座樓既單位
將會係S20 ultra用家既新興趣

因為係假
你睇佢有d 直頭用廣角同標準鏡做對比
要睇就睇d 出名既Twitter / YouTuber
ice universe / max weinbach Twitter唔少相

呢個真 等出名啲嘅youtuber出camera review 先準

大鋪企得好硬

等s20開賣啦

屎為嗰陣班支那仔已經玩厭咗

一日未出呢d片都唔準

note 10+隻跟機快叉火牛死左，原隻Momax快叉牛原來都快叉唔到

有冇其他牌子快叉牛/無線快充板推介？唔該哂

唔想再買samsung 原裝牛，怕怕

本身諗住買rog phone II
宜家出s20又5g ...
點好

根本冇嘢要諗

2月有更新未

應該有新功能下放 等多陣啦

又唔講係乜功能

三月前更新就好 已經2個月

why say so

半年前買減埋300八達通回水
已經3千尾
抵到仆街
4千唔洗有旗艦機

最想要係影相夜景mode會有計時
而家夜景mode on99唔會話你知要hold幾多秒

仲未吸引到住
部s9過多半年拎去換電

港幣同價先考慮下換ultra

點會推唔順佢比90Hz 嚟都好
咁大個芒得1080

我部s10+用2k都不斷frame drop頂唔順用返1080p
不過都認同選擇權應該留返比用家

我都想知大家用咩貼同殼，對上大家熱烈討論已經係5個月前

跟文改設置

有冇手足知道加陣S9+ 官方換電大概幾錢

睇完都係覺得唔換機算

我都係囉黎睇小說，揭頁都想順d，唔會咁都唔順瓜

fold 2
主打商務性

屏下鏡頭
呢個先係重點

今年舖定 foldable幾款機

今次終於值得轉會

865 追得好近 a13 粒gpu不可睇少

s20, s20u, 11 pro, note10 zoom test

我嚟啦 s30

如果s30有就即刻轉機

s乜鳩30 s21 ok?

galaxy buds+ 香港幾時有得買

以年份做名稱 應該s21

btw s20 s21 我都嚟

出就換
但會唔會又係A系列中階機先行

啱 s21合理啲

我都諗住轉會喇今次
trade 部iphone xs 然後將11 pro 轉做work phone
s20 ultra 做主力機

lcd壽命其實相長
然而OLED色準對比度較高
你見電視同電腦moon就知道 LCD panel正常用到十年八載先有問題
OLED一般四五年內就有老化跡象 例如烙印問題
要畫質就要犧牲耐用度 反之亦然
不過手機最多兩三年貨仔 耐用度反而唔係問題

有冇開?

有，有開都一日兩充

Note 9 有 android 10 with one ui 2 update了

通常個mon收皮之前就已經換咗新機

屌
note9 終於有 an10 update

趁未過保養快啲去換電

係咪一日到黑都掛住打機

samsung 塊無線閃充充電板，有冇bro用過？叉電速度同跟機快叉火牛差唔多？唔該

手機LCD mon非常唔耐用，兩年就變黃變暗，呢樣其實都唔駛再爭論，大家用lcd手機都N部有哂經驗

到色水，我覺得lcd都幾靚同自然，色準唔準唔識評

呢個真
正常使用 手機唔係成日跌落地下
手機打柴 好少係個因為壞moon

攤開變一塊真full screen tablet

三星永遠推彼 國產貨試一試水 先到自己a系 note呢的

終於有啦屌 琴日睇仲係12月更新

note7後都唔敢太進取
6000mah電 2k@120hz

竟然可以突破到 螢幕ppi密度 光不可穿透問題

這是Galaxy S20系列120Hz刷新率的一個觸控延遲數據，比S10提升45%到46.6ms。

聯署!

s20無3.5mm
佢會唔會送無線耳機？

有條type c耳機

大陸果邊話香港賣
6998
7998
9998/10998

真唔真，咁平

照價減一千先有興趣

咁貴揾鬼買仲要巿道唔好

咁都平
6998已經係S10+嘅價錢

應該話
用上年S10+價錢先買到今年S20最低階版本

有無人睇啱Samsung galaxy book ion/flex

不了，手指甲都刮得凹個螢幕

叫做合理囉

睇完啲上手片
好想換z flip

利申：ip6出左半年就用到依家

我講緊mon底鏡頭技術sor
應該唔會刮凹嘛

其實成個 mon 都係用手指甲就刮得花

想問各位chings10嘅無線差電係咪可以去到15w？有冇呢個spec嘅差電板推介

屌你個時買s10送既$300八達通一直都無囉以為無，跟住samsung無啦啦send message離話我再唔囉就過期

OLED每個Pixel都自已發光 冇光時佢可以呈現「全黑」
而LCD依賴背光 黑只係種顏色嘅光溝埋出嚟 難以呈現
「全黑」
色水除咗panel本身其實都在乎廠點樣tune
tune得好oled同lcd都可以色準高
不過oled panel壽命事實上係較lcd短 呢個通病好多網都有描述 日久除咗burn-in 仲有顏色衰退嘅問題
可以睇下呢篇文章：

不過都係果句手機mon嘅壽命唔係最大concern 手機始終唔會用得好耐

注意散熱
我用10w已經覺得好熱

an10 可以閂左個 volume alert 了
之前次次 restart 完用藍牙 earphone
開到太大聲就要我 confirm

其實靚嘅LCD的確耐用啲 有部5s用咗6年個mon都冇黃冇暗

反而老母部s8兩年唔夠就有印

聽講淨係支援呢隻

agger 批次都有好大影響
有部6仔啱啱出嘅時候買到都係未黃
不過早期一啲嘅4/4s 用咗一年就黃

我部s9過咗保養期
喺屋企跌咗部機落地，之後影相就濛晒，影微距就無事
去街鋪問過，話要換鏡頭，但無現貨

如果攞去三叔度整又要幾錢?

ultra個價連埋Galaxy buds就正

好似preorder送buds+

4s本身唔係尿黃mon黎咩

三叔啲電腦好似冇乜好評
雖然個mon啲色幾靚

個spec同個樣好吸引
below 1kg但有成70wh 電量
可以當wireless charger呢下過癮

正喎

幾時同邊到有得PREORDER??

三叔除左手機，其他野不了

ram 電視 ssd都可以一戰
smart watch係apple watch以外都算係咁

Note 9剛剛更新完，打字下面多左條bar請問點整走？

電視都ok

顯示＞導覽列＞熄 手勢提示

ok了

69冇做condom

btw 大update係咪雙wipe比較好？

想買細機
+同ultra太大部同貴(貴係我問題)
細機pre order有冇？

更新埋最後呢次
係

推

android 10 有android auto牙吊巧滾動

早幾日買咗a71 第一次用Samsung機 覺得啲電唔係好耐用
已經係4500 mah 但啲電勁快就冇咗1%

$499 399 最新呢款15w直立無線充電
verbatim有隻差不多樣

RAM/VRAM/SSD
SAMSUNG 真係數一數二

靚

咁快有既

S20U無藍色,真可惜

原來fw封印左 120 Qhd

應該暑假同聖誕出新色

聖誕果陣note 20都出埋

去到聖誕不如等S21U

吓……要點拎㗎？

你download八達個app,左上管理八達通,揀你smart octopus張八達通,會有300蚊未拎

部s10升咗an10就多咗kill app
有冇人都係咁

記住去samsung登記咗先

電話錄音係唔係無?

好似話ACR得
冇試過

唔係要開speaker果隻，
係內置既雙向錄音

決定出s20u
Apple無撚晒新意
食屎啦

不意外，s系列通常軟件野有一定機率瀨屎

做乜愈出愈大部...用左Note9年幾都覺得有d攰
S20最細係咪都6.2吋

冇事喎

係
但s20其實只係長
實際上唔係咁大部

係，要加啲app入list先冇事

想知點加
我連設定都kill

聽聞n20要今年暑假先出
係真唔係

想問下升咗an10之後用電點樣？

年年都係8月底出架啦

同未升之前差唔多 一日一叉 sot 5h左右

8月公佈 9月中 尾出貨

S系半年後左右就出N

知唔知有冇S20E???

冇 暫時未見有

setting>裝置維護》記憶體/電池

有時加完都kill 要reboot先冇事

100%用到幾耐

thx

Note9咁撚重梗係攰

知唔知邊度有新機可以撚吓？

note 20 先係王道

手上部XS MAX一壞就換

咁有排啦

其實係
仲好順

啱啱見到note 9有android 10 update
係咪old news?
有冇人試過有伏？

噚日先出
好似冇伏

有冇人部NOTE 10+用用下會卡咗個畫面完全郁唔到

我係xs max 轉note 10 的
老實講 要講穩定 xs max 係ok
但note 10 set好左 就好好用
你可以自由set 好多野
家下連wifi NFC 我都set 哂routine

用得耐ios 好悶
轉台主要係玩味 多野玩

好撚悶用到
最緊要無新意

好似係HK報價

唔係掛...得ultra有256gb

都算係咁
s20賣番s10+個價

Note20 頂配版會唔會有希望衝擊萬三大關

我部S10+升咗上An10後official個camera影嘢硬係好似有啲油畫feel 有冇Ching有An10用到嘅Gcam介紹

S20Ultra HM1 sensor好似有dual native iso

While a fixed native ISO helps with gain adjustments and improving low-light picture quality, base-setting native ISOs have their limitations. Thus, the ISOCELL Bright HM1 employs ‘Smart-ISO’ technology, which combines one low ISO and one high ISO

如果係真， 高iso 表現應該進步好大

V2.2滿意 有得用ultrawide同埋較光圈

如果以上張圖
比較上年S10,變相加左好多價
上年S10+價錢先買到今年S20最平版本

但最平版本都12gb ram, 2k mon同4000mah所以先話算係咁

galaxy buds + 抵唔抵屌？

On撚9最貴先有512

時代會進步

根本淨係想人買20U

6998 入門嘅話太貴

時代會進步 但細機連512都冇得比人揀

on9 samsung

s10成年前機
s9都6gb上到s10 8gb,
android 機ram升級係常見，你估ios可以6gb打到依家都順。
2k mon S系好早都2k,係今次有120hz
不過120hz唔新野，rog2機，ipad pro又有
S系唔更新spec好難有驚喜，由其國內硬件戰好勁，
睇返轉頭唔計s20u個鏡頭，
s20同s20+係似s系硬件升級，無咩新特別

升左上An10冇左Nice Shot
Screen Cap冇得整走條notification bar

睇完評測，原來s20無得2k 120Hz同時開
垃圾

你岩

Google:香港 Apple:香港特別行政區(中國) 死Gay cook洗唔洗奶共奶到咁??

今年s20堆咁重料

上年細機 S9去S10 Ram係4GB變8GB
ROM 64變128 鏡頭多兩粒 屏佔高咗 電又大咗
但係冇加價

agger

s10 5598

呢個價一係等半年降價 一係就買S10 真係太貴

如果samsung長期加價
買返iphone好過

s10建議售價係5998

求撚其啦 總言之平好多
當時有客戶優惠

就算s10+，依家都會有人用6k買1年前機
而且降價samsung都唔會降好多
今次定價真係太高

呢個價八九不離十
呢家想買S10 plus既真心建議比多少少上S20

就算上到10+ 128都係7k找
今次7k先買到s20最低最低版本

5G貴
可唔可以出部4G版

大升級 ufs3.0 5g lddr5 ram wor

平返1k大家可能會爽手啲磅水
個價真係太高

唔係個個識
硬件升級既體驗難用呢堆字表達

結論摸機睇評測
忠告
呢排買左S10既勿睇

上年N10都已經用ufs3.0
lddr5係新，但今年連小米都上ddr5唔通S會無

堆成咁呢家個價已經好合理
更何況三星一向都唔係打性價比

有錢買三星
冇錢買國產呢家都係買三星

如果9月新iPhone又平過佢又有5G佢就碌柒
反而想知5G係咪真係搞到個價咁貴就真

上年ROG 2都上到UFS3.0 120HZ 12gb ram 6000mah
所以今年samsung唔會唔堆

而家支那搞成咁
新iPhone洗唔洗延遲發佈/產能夠唔夠都成問題

聽講令部機厚左

都係
其實反而可能想等多部S21先換因為吹緊7月fold 2有屏下鏡頭
利申S8+用家

Qualcomm 5G個part好似係

越遲出更新越多嘢

好似唔係整合snapdragon而係多咗舊大嘢

都係要外掛5G modem
同時支援 Sub-6 和毫米波（mmWave）的高速 5G 是需要付出成本的，就是更高的功耗和發熱，所以簡單來說，高通是為了在旗艦平台上實現旗艦級的 5G 性能，才採用外掛這個方案。

展望下fold 2係咪真係有underscreen camera等得黎無S20都應該差不多減下價可以考慮返

出左battery test未
5000電

高通5g天線佈局 令蘋果不滿意

5G成本貴1000，計番s20平過s10

呢排唔洗返工 冇試過由100%畀佢跌到零
但係由今朝7點用到而家 淨返39%（而家覆緊你睇住佢跌到38 37）
但我係極少用手機 覆下msg 上一陣連登咁樣 大部分時間都係用電腦
姐係如果部機唔係4500 mah 我覺得呢個速度係可以接受 但4500仲要係新機已經裝得唔係幾多嘢 我就會幾驚訝Samsung個os都幾食電下（我前果部機係nokia 7 plus 3800mah)

畀多少少講緊差唔多2000蚊

我s10+用左就黎1年
100去到50 screen on大約3粒鐘
如果冇wifi得2粒鐘
轉左an10 睇screen on time變到好on9

淨係指紋提升都值500

*冇換模組

其實點睇 升咗之後冇睇過

AndroBench test

S20 S10

note 10

我s10+ android 10會

s10+仲有buds 同512gb ceramic 後蓋
今年唔得喎

怕怕了睇嚟我要考慮下唔show個電量出嚟冇咁在意我仲安慰自己會唔會係好似iOS咁 更新咗就會recalculate 新機啲電量仲係未準嘅

平心而論 Samsung某啲自家製嘅app都幾好用嘅 好似screen capturing可以cap埋落界限以外 其次就係八達通 跟住跟機個錄音機、文件管理、計數機果啲都唔錯 差電算係幾快（由我上一個回覆差到而家有86%）
但下部機都係唔買Samsung了
不過pixel 4又係戇鳩鳩 行855 90hz mon 3700mah點夠用呀

我之前部nokia升咗上10都會咁 要關mon又開返mon先郁得返
我諗更新完之後wipe過部機
其實我覺得Android 10都冇咩新功能 有啲無謂

我用s10+ 一出就買 升咗an10仲係核電 sot 5h
究竟係咩事

5h唔算核電啦 我買返黎果陣7h依家係5~6到

點會
我部Note10+明明上年8月2X號喺胸襲買

Samsung先係大贏家
啲廠已經從支那撤得就撤
搬晒去越南

Z Flip

up咗做oneui2嘅大家用原裝launcher定係3rd party launcher?
用第三方啲動畫係咪無咁多？

note9 update 完之後
而家都可以用 dex for pc

note9都有得跟新正

有無note9師兄有down個app boaster感受到個分別??

用第三方用唔到新gesture

oneui2點睇screen on time?

3月8買用到而家 仲喺核電 sot6-8 hours

A71 去邊到買最抵

game launcher已伏

唔打機

吊 更新緊 有乜伏。

想問下每次用完橫向apps之後，出返桌面會有半秒咁樣，之後先會打直返，係咪無解決方法？

android通病嚟

市況唔好可能會平d

係咪冇4G版

好似睇地區

香港呢？

全5G
之後出部4G當20E OR LITE?

其實 5G 可以向下兼容 4G，冇必要出多部 4G 版整高成本

冇，android 係咁on9

one ui 2.0動畫較幾快先好睇?

感謝解答

好唔好另外開po ？

4月有5g plan
希望快啲出

咁嘅市況仲成皮野
S20減1000, S20+, ultra減1500 就差唔多

最有用嘅1億像數相機都係堆落20U
其他得個比S10靚少少嘅相機, 但貴2千

而且到時唔好搞d買機送buds+耳機活動
寧願你定價平d，有需要人加錢買
好過硬食多對耳機

我啲同事等左成半年
之後見到佢定價過萬
一個買左A71
另一個話等多年，反正5G都未用得

1.5
2.0
2.0

1
1
1.5

咁你應該係等s40

傻啦，marketing係咁，要令市面多人戴buds/buds+形成潮流，順便刷出貨量打宣傳同埋繼續向原料商r bulk order折扣

你個電量模式教左高性能？

洗唔洗咁撚貴
原本都諗緊Ultra但成皮野

望住S20個價,我覺得當初第一日即買S10+好撚抵玩

865貴左+5g chip+5g天線全套要改機身設計
硬件野又係堆料
貴好正常既

今年分分鐘可能要送buds+連錶先有人買ultra

晒氣啦，始終唔係電腦，你read write咁快用嚟做咩？電話影一張相咪又係幾十MB，唔通下下用8k拍片再喺電話edit? 定你有好多file要成日搬？

你問下有幾多人覺得實際操作上n10快過s10 5g香港又未有，就算美國有都係講緊快4g 20%咁大把。

s9>s10個跳躍大過s10>s20係事實，而且上年經濟冇咁差又冇加價。同埋你有幾可見人話s10性能差唔夠用會lag呢啲？ 今年全部都係正常應有嘅minor升級，但價錢跳一截。

試用下先知值唔值
不過120Hz,5G,細前鏡頭,加強指紋
睇落係吸引好多

用左S8兩年半
舊電都仲可以一日一叉
係粒power button 最近開始壞壞地

其實都等左S20好耐
諗住一出，六千蚊即買
一聽到個價要成七千蚊
好似無太多新野
個鏡頭又要突出黎

而家諗住出返S10算

s8 用咗2年路過，用到壞先換

而家話三星測試優化緊 2k 120hz
如果達到測試標準 可以有2k 120hz使用

上年真係特別平
我記得CSL係送兩對buds 一對samsung 對csl
賣出去都拎番1400

你唔返sony 區

但s20 有5g，而家s10 個價我覺得唔值

無咩好留意香港既5g 進度
有無咩野新消息可以分享...
大概幾時有得用/普及？

香港D上網plan 哂氣啦
比你5G速度 但照玩5GB後限速有9用咩
無限4G 到宜家都仲係玩2mbps..

而家8gb ram真係唔太夠用
s10+開多幾個app然後間中都reload browser好撚煩

我自己覺得網路供應商好大機會同 S20 5G 同期出 5G public preview
因為 Samsung 早排做緊有個 5G Galaxy Pass
可以而家出 Note10 系列然後原價 Trade-in 返換 S20 5G

至於限速其實係因為每個基站嘅頻寬都係共享
大家如果記得 4G 啱啱出嘅時候係全部唔限速
只係香港地少人多 頻譜又唔係特别多
每人部機都係 4G 嘅時候佢哋只可以咁做

Wfc sony
打算玩s20u

今年等Note20, 已支持Sony多年都唔覺得有幾進取

原本諗一出既買
以前一出既買仲用緊S8+,
感覺仲可戰1，2年
係見100x加120hz先想換
但今次定比以前S系高左唔少
真心諗S系唔值一萬
就算小米10pro都貴左，但都無咁過分

s20 plus 都夠用，正常人邊會成日用到咁強影相

Note系列其實真係多支筆改少少就貴咁多唔係好抵
仲要出完好快出新cpu

主要係因為想要方型機，S系列太圓

Note系列同Xperia比較方

100x當然玩下算，但10x光學成像唔差
只係依家個個玩100x玩到失控，明明成像實用得2x~30x

佢s20個價起碼都要包埋256gb storage先值啦。。。

年年新機都係cpu勁少少 ram多少少 相機靚少少 mon大少少 上網快少少 咁架啦 所以話今年邊有驚喜。望返上年：855係7nm、一鏡變三鏡、超窄框、屏下指紋、ram double、都未計one ui呀 影相色調正常返呢d體驗上嘅進步，s10 新機keep返同價。

舊一代電子嘢不嬲會跌價，新一代就算加價都唔應該加咁大，學埋apple d衰嘢

同埋note 之筆係幾好用同埋方便好多

不嬲note系都係s系完全版

未必代代都方

10x係混合，搞清搞錯先喇

note系列一向都方，note8,9,10都係方

Note8,9都方？

算方，似Xperia 1果種就ok

4角唔好太圓就ok

方過同年S 只不過S10方過以前 所以Note 10變埋直角咁滯

唔知算唔算係高性能
如果下下都要自閹嚟慳電 部機真係唔要都罷

S10+最令我卻步係個橢圓前鏡頭同高到仆街嘅鎖機掣
S20系列完美解決左呢兩個問題
仲有120Hz同5G
好驚入手左S10+後冇幾耐5G就盛行到時後悔
如果S20+ $8000內我都會考慮

BTW都係要等評測先作最終決定

想轉會三叔 s20定s10 lite好

本來咩機

HTC U12+

S20不解釋

優你老母 改善呀

btw source ?

冰宇宙大大講

你開左最佳化省電先，而家新an機會用ai學習你嘅使用習慣，用個零禮拜開始你會覺得續航好好多
你呢個唔係高效能模式

5g 算吧啦，穿透力咁差，香港咁多商場， 一入商場又跌4g

又多高樓大廈，成程車4G 5G跳嚟跳去
除非你得閒無野做企定定上網
lunchtime 你無同事陪咩？
放左工仲得閒企係街享受5g？
不如返去上wifi好過

等你講星機16GB RAM都唔夠

唔夠就緊架喇
點似Sony神級優化
6GB ram屌打全世界12-16GB ram an機同iPhone

巴打識嘢
5g 其實唔係想像中咁高科技，只係鋪設成本太高，5g 射程短要鋪好很多發射站先cover 到，加上一入室內好大機會跌返4g , 電話 4g/5g 跳嚟跳去其實係好燒電

不過華為有成個支那燒錢幫佢搞，根本以本傷人

鍾文澤新片計過數，應該係4倍光學變焦跟住用長焦嘅高像素crop出黎，合成10倍無損混合變焦，實測成像幾好

明嘅 又係要面子的回我果然係 藍絲
pixel舊機都係4GB咋，但未聽RAM唔夠

5g唔係為左物聯網咩？
好似話自動駕駛呢啲高科技野要靠5g推

又係你話等緊我講

講完又話我要面子又藍絲
你贏啦白卡佬夠鐘覆診啦

ram會嫌多架？你試下用pixel 3開十幾廿個app, browser再開幾十個tab, which is我成日都咁做

然後再轉app洗唔洗reload?夠唔夠係睇點用
我鍾意開一大堆app就唔夠架喇

港版S9+有Andriod 10啦

下載緊
希望冇伏

好少見8g ram唔夠用 雖然我係12g，但我用極都去唔到8g

用緊s9+覺得6gb都用唔晒

其實我都好少去到7gb以上
但一開得多野，或者睇緊大嘅pdf/excel，啲app同browser啲tab就硬係會reload
雖然次數唔係多 但一見佢reload就炆

喂！我係白卡佬的話，你肯定係藍絲喎，你肯我又有乜所謂，係藍絲人中全部人都係白卡佬？啱嗎？

pixel舊機4G RAM，從來都無聽過話唔夠RAM。多人哋一倍都厭唔夠 三星機咪會囉
買多幾多倍RAM都唔夠架喇

h
eoptimusdime
1y
I love this phone but the app killing is so annoying

I just got mine yesterday and as a Pokemon Go player if I so much as leave the app for anything else it'll kill Pokemon and do the full reload. This is an absolute deal killer for me, going to send it back (I also have speaker issues, mic issues, when in my truck which has Android auto using Waze and Pandora due to slow charging it actually loses battery, etc. I've built a list of issues that my note 9 doesn't exhibit). Give this phone 6 or 8gb and fix some other issues and I would love it

未聽過係你井底啫 求其Google reddit都有人講啦白卡佬
我夠未聽過你有老母生啦
係咪代表你係石頭爆出黎?

我驚你又睇錯野，好似尋日報嗰單攝影作品新聞

我依家終於聽過，三星機8G RAM都唔夠，要唔要分享你個po出去？

你咪分享囉唔分享死全家添呀
如果三叔覺得8gb ram就夠，note10洗撚加到12gb? s20洗撚加到12-16gb? 用番8gb賣一樣價錢咪得
嫌ram平呀？
你估人地同你一樣個腦裝屎咩

S9+ 終於有 Android 10 update

係啊！你無有講錯吖。三星機就係咁，唔係做乜搶住出16G RAM 做乜？ 三星話賣RAM賣到笑

邊個個腦裝緊屎，有眼睇，講8G RAM都厭唔夠嗰一個唔係最似裝緊屎，你仲好意思講嘅

等睇評價

暫時冇kill apps

真係可喜可賀
前幾日見note9有得升
仲以為s9/s9+變咗condom

全家都3月前升級

所以大陸先會力推
方便全方位監控

好啦咁 你講到咁我就試用兩個禮拜
我初頭都有開過下 但佢好乞人憎 成日會無端端自動開咗dark mode（個人好唔鍾意用dark mode) 咁連登同埋Chrome轉dark mode同埋由dark mode變返normal都會reload一次 所以我用咗一陣就嬲嬲哋關咗佢
咁我而家就試下轉setting 令佢哋個theme唔係跟系統default
睇下兩個禮拜之後佢會唔會真係冇咁食電先

D 人仲話買5G 概念股先好笑
5G 要用多好多塔, 用多好多電
要買買美國鐵塔AMT, 電力股NEE 好過
電訊商根本無得賺
月費都唔會平

華為都唔會搞得成功
因為中国經濟比肺炎搞到就崩潰
而華為又無左Google Android
連課金都做唔到嘅電話西歐窮閪白鬼都唔會買
華為邊度仲有錢搞5G

5G只會慢慢發展, 唔好咁大期望

btw, 三星今年個價咁進取因為知道自己係Android上面無對手
除非轉會/繼續用舊機, 唔係嘅話都要幫趁佢

今年經濟咁樣，可能遲啲買又減價又送嘢

拆解片

啱啱update完,但係唔覺有咩大分別

其實唔會睇到上極限
因為8，9成自動cut背景，
我平時開多2隻game+chrome上下網，
d game就比人cut 走左，搞到又要重新開game入去

你直接cap圖出嚟未必有人屌
但係你用自己文字講返出嚟都用優化呢個蝗語就抵屌啦

其實係唔係最新超聲波指紋?

大面積好多粒sensor

高通最新發表果粒話解決面積過細問題，而且可以同時2指detect

點解S20 d制全部係右邊?

好似同上代一樣

噢....
竟然唔係最新

肯定既係寫得好左快左

快當然重要，但最重要可靠

等零售版先作準
當初S10果陣都好快

而且mon貼問題超聲波大問題過光學

S20都有藍色？

係香港冇

開app快咗啲
但有少少frame drop

本身s9 one ui 1.0 都有
次次轉app/返home嘅frame drop都幾明顯
想知係咪改善咗好多

動畫set慢啲會好啲

岩岩update完 one hand operation+ 之後就用唔到android 10個back gesture既
明明之前都仲得

one hand op plus仲好用過原本an10嘅gesture，取代佢算啦

等fda 搞掂之後有ecg同fall prevention

新 gesture
可惜只可以用 Samsung launcher
唔可以用番 nova
可能唔慣，我覺得之前 Android P 果種 gesture仲好用

用多兩日可能轉返轉頭算 （重點其實係 nova 好過 Samsung Launcher 太多）

Android 10 主要都係小修小補，唔係 pixel 機應該無好明顯分別

我note 10+ 升左android 10之後，因為會用good lock 定one hand operations，我都覺得用nova 仲好過原裝launcher

我都覺 one hand operation 太強大
成個 good lock 最勁係佢
我覺得Samsung 應該考慮直接放入 one UI
好多人根本唔知有呢個功能

(剛收到消息，Samsung Galaxy S20 系列香港版，不會支援 mmwave 頻段)
Source: eprice
賣到咁貴 mmwave都冇
唔係講緊S20啊 係講緊S20+同S20U都冇啊 痴撚線

one hand最癲可以set到每邊18個功能
one ui原生得返回功能 完全係浪費

其實唔只係one hand operations
直情成個good lock都應該內置唔使額外down
根本係必要咁滯

更新左用到desktop dex

Gesture用慣One hand
所以無用新gesture

咩機？
唔係不嬲都有咩？

今日更新完an10
發覺啲通知delay曬
開mon先收到通知 仲要10幾分鐘前

Note 9

Btw 點解而家full screen apps掃back（個gesture) 唔可以直接back
要notifications bar出左黎再掃多下先得
未升之前明明可以直接黎

iphone 11 點？

828p mon 1080未到,不過喺正宗LCD 行RGB排列,ppi仲高過屎為、屌米一眾垃圾1080p mon 如果之前用ip6、6s、7、8覺得ok咁用返11當然冇問題
不過如果之前你用開samsung 2k頂級oled咁就梗係唔好換11啦 會嘔死
11個調色頂級就一定嘅,不過326ppi+垃圾級邊框就不了

點check s10電池健康？

我部Sony xzp壞咗 ，諗住轉iPhone11會唔會差好遠

4k到828p 自殺行為 建議唔好咁弱智 老老實實買samsumg flagship啦 包你冇後悔

樹賴

S20U 係唔係得4:3先出到108MP, 其他只出12MP??

點樣18個
我數嚟數去都係一邊6個

好失望，依家用緊s10 5g.個tof前置鏡頭到依家都唔知有乜春用，原本仲諗住會有更新可以用到好似faceid咁既嘢，點知今年s20連個tof都冇埋，屌佢老母

右上角三點>加入控點
最多3個控點 然後3x6=18

其實galaxy labs個app booster原理係乜？

係咪optimize一次之後就del得？

影相嘅景深功能同埋ar咪用得著tof

冇辦法
frame drop真係好難頂
特別係由iPhone轉會嘅人真係會好唔適應

會唔會食RAM?

見好多人話s10+個熄screen制太高
其實大家知唔知粒Bixby制可以直接set嚟熄moon?
去Bixby到set一個指令人手打"Lock screen" (Bixby係睇得明嘅)
之後入"setting">search "Bixby 鍵">"Bixby 鍵">"按兩吓以開啟Bixby">"使用按一吓">"執行快速指令">揀返你啱啱加個指令

之後你每次咁個Bixby制佢就會執行"Lock screen"指令
咁就唔使吓吓咁個高制

維修中心係咪銅鑼灣都得? 定旺角會快D好D?

我直接one hand operation+ set手勢

set手勢熄mon真係最方便

呢個function 係返回之外用得最多

Note8用沒問題

水尾A70同A71差8舊
屌邊部好

佢個instruction係話每個星期optimize一次
唔覺有咩分別，因為本身部機已經快得神速

我用bxactions
可以customize

係咪要 adb command？

好似要
要插電腦run一次佢個app

Z Flip會唔會太貴
Fold望落好似仲抵啲

但係 Z Filp 摺埋嗰陣真心細部 又輕

*Flip

等s10e跌價

唔知有冇伏
雖然水貨 但好撚平

會唔會係支國嗰啲仿機 仲要好柒嗰隻

Renewed

手機突然出現左句”尋找我的手機”

嚇撚死咩

我部C9PRO都有

實係uat攞錯真environment
炒左條友佢啦

睇你要唔要A71堆鏡頭

Galaxy S20 準買家好消息 120Hz @ 1440p 將通過更新釋出

其實係咩事 我都收到

正常 遲下應該開得番
自閹呢啲野得apple先最鍾意做

sony果部平時都係1080p, 係睇相同片先係4k

s10+插左256gb SD卡
之後用type C card reader讀唔到另一隻SD卡

咁就睇埋個相機同電點 可能會換

觀望，等佢真係出先

上開YouTube 就算用iphone max機2k mon都冇用

佢喺1080p渲染但4k mon,samsung都喺1080p渲染2k mon啫

1440p片其實比想像中多 同埋之前有片samsung flagship set 1080 2k用電量差唔多 我1080p轉2k嗰下唔太覺 2k set返1080p嗰下先feel到個分別 用慣2k mon返唔到轉頭 iPhone mon就不錯但都喺samsung mon點會好過samsung自家flagship

1080p同2K用電其實差唔多
問題係唔夠gpu性能推唔喐lag機

用慣2k,轉返1080覺得有d模糊,唔係好清咁

點會One Ui已經基本上令S-Lag消失 2.0有埋gesture就仲正
我全部animation set曬0.5
set1.0 1.5 2.0根本弱智 樹懶爬咁款

同感 根本好似降噪耳機咁 upgrade個下唔覺 downgrade個下會嚇親

你睇唔到唔代表其他人睇唔到囉
gesture正係一回事
frame drop lag機係另一回事

有冇明顯食電左 / 暖左?

你講s lag？我感覺s9+上s10+嗰下真喺差好遠下 s8年代已經開始改善 s10真喺見到成效
不過samsung機有樣嘢就喺裝完中國apps會好撚lag 而家仲好 順手抵制支那
仲有用淘寶、支那寶嗰啲自己睇路

我想講 iphone 咩鳩Xdr 上YouTube 只可睇1080p

retina display idog有個名就夠打足幾年飛機

lcd 我sony機1080p都睇到分別
ip 11 仲要amoled。

有冇s9+用家都收到an10 update

samsung有得set 2k or 1080p mon,當然如果你set 1080p都係2k 渲染,會比一般1080p oled清d.
但係sony 有d唔同, 4k mon,佢只係得睇相同片先係4k,平時係1080p

11喺LCD ,11 pro 同pro max先喺oled

我係Glaxyy S9+用家琴日一樣收到an10 update,但更新完ad 10.0系統後用手拉通知列個"VOLTE"安扭捷徑消失冇左,打去問三星CS,佢話在下1次更新補回"通知列個"VOLTE"安扭捷徑"的bug

港版係先好講 仲笑

話就話香港不屬於地球
我就認真問既
其實有冇邊d功能真係香港完全冇但係其他國家有？
當然八達通/西瓜卡果類功能唔計啦

都係睇番大陸人爆料啦！連更新都跟大陸，你咪去買韓水，單SIM追更新最快最新

我就唔急更新既
寧願買行貨好過
d更新又唔係會少左
我估都係有前科先會咁講啫
如果係未試過出少功能又點解會係咁講？

2K 120Hz 有例子見到。
你想經常叉電咪set去用囉，係吖120Hz真係好正。但唔駛代價咩

我部s9+ update左

s9 update左
覺得快左

諗緊完全轉哂過黎用一部Note10+就算
想問下隻watch active2 有無咩評價？
同埋好似唔係用wear os?
我見suunto7係用wear os

而家隻apple watch主要功能係用UA個MapMyRun apps 連對跑鞋track心跳之外睇埋個跑姿

如果轉咗淨用an機 watch active 2 有冇同樣apps同功能？

Samsung 除左手機其他野唔洗點諗

咁.....睇黎為咗個apps 無得一部機過

有呀，同埋三叔好似同UA 係合作伙伴，我自己覺得如果係買active2 ，買LTE 版會好啲，因為只要你電話登入左samsung 戶口而家冇熄機，咁你隻銀就可以透過lte 收到你電話的任何訊息，又可以打電話，唔使帶電話出街做運動，幾方便。

suunto 7 就運動數據比較pro 啲，但好似得藍牙，冇lte 版本，咁如果唔介意呢點就買呢隻，但我個人覺得用三叔機買返三叔錶會好啲。

你買左Note10+未??

如果未我建議你買s20

個電量模式係咪轉已優化 啲通知先唔delay

利申 尋日up An10

好清楚
搵日去德福試吓隻錶先

本身已經雙修緊
同埋對s20真係0興趣
反而z flip興趣大啲 但係睇完啲review都係.....等多一兩代先

你可以睇呢個德國夫婦嘅頻道，佢哋兩隻錶都有試唔同功能

路過問一句 s20有冇呼吸燈? s10冇左

想試下iOS，但11好低清pro又貴成三千銀，點揀

冇，未來都唔會有

有冇人可以說服我換s20
本身用緊s10+，部機除咗俾我裸用到個mon成日我覺有層油外都冇咩問題，我對相機要求又唔高

路過一問
iphone xs max 轉會s20 ultra 抵唔抵玩
定s20其餘兩款機會抵玩d

唔太想再深陷apple ecosystem
年年都無咩新意好似送緊錢比佢燒咁

唔好用S啦 啲電倒水咁

各位巴絲覺得Note 10 Lite值唔值？

其實呢啲係咪刷唔到港版 firmware 同埋用唔到 Samsung Pay？

單純想試下ios就等se2 啦 399 dollars買粒A13當副機1

想換咪換，做乜要等人說服

條任何淫成日9up同講埋啲Fake News出黎都唔知佢想點 係咪現實冇人理你 所以你係咁作啲fake news出黎 睇post啦柒頭

btw任何淫你真係幾勁，連係自家Sony Post都可以比Sony用家屌

S20U vs iPhone 11 pro Max Speed test

S20由開機到開APP速度都完勝I phone 11 pro max

原來Sony個post變左三星分post

當初佢扮哂理性中立講fake news
屌到佢原形畢露後 終於以白卡示人
從此變過街老鼠

香港無份 紅色KT 5g version

Jennie
好彩香港無,唔係實9衝

只得20 plus 上次就note10

雙修囉

red product

好想睇下S20 系列行4G 既電量表現係點

等睇865

我用緊active 2 lte
可以唔藍芽手機都收到通知
唔係好覺有 係咪要set嘢

唔值

個mon好垃圾 無咗premium感覺 4698收得皮
細鋪4098 跌到三千三四就差唔多

咁我都係買返隔離Asus
誠哥度ZF6同LITE只係貴得幾舊水

嘩你拎華碩比咁lite點都好十倍啦下話？

因為貪佢枝筆

係出俾gf用 我本身用緊Note 10+有筆勁方便
但我筆直有限先睇下Lite

邊有女友會肯要asus...

佢又ok喎
btw Ching有無咩機推介
Sony部Xperia5我都有睇過下

唔好信女人表面嗰句

有冇人的s10出現咁的花痕.
佢又唔是表面的玻璃花左.

港版 G9700
唔啱 firmware 刷唔到

係花痕不過又唔係花咗

laptop 都ok, 電話就不了

我睇同摸落去又唔是表面個玻璃的問題.

未聽過

可以呀，首先你要在電話登入三星戶口先，之後開Galaxy Wearable ，去帳戶與備份，睇下遠端連接有冇開

如果有，再去你的手錶那度睇到有冇寫住 “已遠端連接” ，如有，咁你就可以唔使連藍牙都可以收到whatapp，telegram 等，你有設定開啟收取的軟件訊息。

如果冇開遠端連接，手錶就會顯示單機，就只可以收到sms，同打電話了

仲有記住電話一定要連了網絡，如果冇，隻錶都會顯示單機，
另外剛剛開隻錶時， 開頭會顯示 “單機”， 等一陣，就會再顯示“已遠端連接”

咁寧願加$200買s10

Samsung機冇晒 過場動畫 ，快個少少🤏有乜用，一到pubg大型嘅game就load得慢咗。 同埋後面影片個part 明顯iPhone更勝一籌🤔

好 我試下先 thanks

好，唔得嘅話隨時再問

點解三星唔繼續出gear，
反而出active
會唔會遲d出返gear?

個銀圈係你自己買？
定係有其他款？

邊到冇動畫

我在amazon 買

美國：

日本：

我在美國Amazon 買，因為連埋其他野去到$38x 港紙有免運，但日本平啲，單買連運費都平過美國Amazon 個價，買時留意返你係40定44mm，上面兩條link 都係44mm，有其他款，你可以參考呢段片

你將自己部Note 10+比佢 自己用ASUS咪得lo

S10電太細

咁又唔好 枝筆對我返工都有用

孝子想買s10+同fit/fit e俾老母有無乜野要注意
大鋪$5598 會唔會送埋fit?

家母用緊C9 PRO

唔好玩啦！用Android耐嘅人都知，一個系統app(不能直接移除)點可能經一段app咁樣話去Google play更新，就完全移除system/裡面相關文檔啊？360 database檔咁樣去更新個app根本就無移除過。
三星Android用家蠢啲架？唔會吖話

佢啲係Sony用家？
而我邊忽係Sony打手？
好似有班藍絲們人云亦云，聽人鳩up話我係就係，人哋連証據都無，講話係你哋就信。
你哋的思維… 你哋講嘅野有幾多信得過？
多食蒜頭抗到武漢肺炎你哋一定有信過啦，睇死都

想問今日good lock係咪壞咗突然冇晒

系統app係唔畀你remove咋嘛, 而家人哋samsung自己郁咪得囉 正on9

仲要個app就算係system app, 都唔代表佢d database喺系統框架

CMHK

唔好on9咁回愛啦，咁人哋唔駛刷MOD，更新個app咪搞掂囉

以一般裝app咁更新，就算database放係system以外，其實對database都無移動過，只係data/app/device care/ base.apk更新咗

*回我

Samsung自己既系統唔可以del左360個database,咁Samsung點由cleanmaster換左360??你究竟係弱智定係Short撚左，係阿Samsung聽用家訴求換del左360，邊個知道Samsung del左360最唔開心，個個咪你條撚樣lo

就算我當你段野啱
下個月更新Samsung都會直接係system入面內建個新版裝置維護架啦

Cleanmaster同360有乜關係你都未知

你又知？ 佢可以唔更新但你完全唔會知。
真係要點樣先會知？要搵部仲係Android9嘅三星機，先更新device app，然後等升An10，因為發現佢會偷偷傳資料去大陸server都係一次升級Android之中發現嘅，咁之後先知仲有冇偷偷背後傳送。

你咪藍絲lo柒頭 最近打Youtube戰線你條撚樣去左邊，btw不過我都未見過你係出面啲post推過，隻太空dog五毛仲出現得多過你
，最後我希望你條傻閪唔好咁留意陳怡，你開個啲post令我諗起人一藍，變腦殘

你唔撚識uninstall update再check你個app係咩版本

你收嗲啦 一間美國話事既公司會偷偷地比資料比支那 Samsung又冇支那市場 冇市場比資料支那又幾好笑wo 諗下都知啦弱智仔
同埋呢個database係裝左快取檔案呀 用下腦啦柒頭

btw美國有三星電子80%既股份

事實係咁喎on9, 你都識話device care係system app, 咁system app更新完又點會郁唔到自己個/data/data/ 你咁講Facebook, gmail呢D內置app更新完等於冇更新啦

同埋
1. 就算360 database殘留嘫度, 個app更新完唔代表會繼續有舊功能run緊, 成個storage clean功能都冇咗

2. 本身就冇證據samsung有回傳私隱去360, reddit個on9仔根本冇拎到任何證據出嚟, 佢當初亦自己承認佢冇Decode個app到底有做過咩

嗱！話咗幾多次。唔夠人講，又扯去講其他野，今次又扯去講美國？
呢度香港連登定美國啲討論區？

條友咁留意陳怡 係咁弱智架啦
Btw任何淫咁鍾意search陳怡 我諗佢係痴線佬藍絲黎

hi
更新app只係改功能改介面，而本身源用緊嘅功能同系統文檔可以唔洗郁，新app只要留有個舊指令，就可以依舊照執行。佢無咗俾你掃檔案，但亦無講明仲有冇留360database & 會背後傳送上大陸嘅指令。所以咪話要等人從An9更新完個新app到升An10先可以發現仲有冇背後傳送囉。

唔夠人講？？你好似仲未覆我上面個留言wo，連登好多人同我一樣係崇美，做咩你好似唔鍾意美國既？？美國幫我地咁多，提下美國咩立場唔得??

首先你要證明到一開始係有, 先可以用個"仲"字. 本來無一物

嗰期個個都留意佢架喇，你藍絲所以唔理佢咋？
當時唔係第1批藍絲KOL旦生，之後接捧嘅曾凱琪都好多人留意埋喎。

啱, 改咗功能啦, 所以咪冇咗360

但亦無講明仲有冇留360database & 會背後傳送上大陸嘅指令

冇講明但你assume你啱

但亦無講明仲有冇留360database & 會背後傳送上大陸嘅指令

首先你要證明到一開始係有, 先可以用個"仲"字. 本來無一物

上次講大陸貼牌你哋又扯咗去講八達通，今次講360你哋又用番同一套舊橋為你哋好落台。今次仲跟你套玩法咩，講番機系統啦。唔該，講美國

咪撚同佢嘈啦，話明佢係白卡佬，仲同佢嘈你哋係咪都on9？
降低晒成個帖嘅討論質素

唉…
[不意外]三星的檔案掃描器會把資料回傳中國

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

未發現時仲同人講無上傳，到人哋發現真係有傳送到中蟈server，唔同仲字點樣可以強調到三星講一套做一套？

wow 你好似由6月留意到11月wo 睇你個樣似係忠實fans，btw 我係youtube search完佢個名 睇到個樣差啲扔難左部I pad pro，你仲可以開post講足5個月，你話你唔係藍真係冇人信

嘩你條友
而家又識quote美國討論區？唔自己用港版fc？
頭先又係咁叫人唔好講美國

唔夠我講又話白卡佬，咁吓新po標題。唔該加番非白卡佬勿入…
謝番個360更新問題先啦，唔好你唔識討論，插句咀埋嚟話人係白卡佬，你淨識講做呢啲咋？你嚟拗交似過我囉…
你係識嘅用…番Android系統講服生啦…
唔該你先。

咁真係關到美國幾多事？

美版send上去就代表港版都有？你fc咗未？
學你口吻

我既做法係
得閒就撚下佢
引佢Show張白卡出泥
唔得閒就無視佢

當推下post

因為佢無收皮嘛，你唔見之後11定12月佢Channel收皮幾日，幾多連登仔都祝賀咩？
連好多Channel都拍片講佢收皮喎。唔通佢哋同我一樣？還是你係支持呢條臭閪嘅藍絲？？？

美國有80%samsung股份 唔關佢地事 笑撚左

撚埋你啊
下次親po標題記得加「非白卡佬勿入」
你要撚人嘛

咁香港又做乜要更新埋個app？

八達通都關叫大陸幫手代工生產手機添，以你哋啲邏輯

講番An系統好嗎？又扯開

更新還更新
還send上去
唔好帶風向
係你講美國還美國 港版還港版
先同你繼續討論

咪就係呢篇reddit囉, 原作者咪話自己根本冇Decode個app會做咩囉
你覺得有你就證明啦, 舉證責任之嘛

你個廢人連英文都睇唔到

得啦任何淫你條柒頭可以死開啦

我無帶風向，我一直系統，你哋又扯開講美國…

聽講你連睇新聞都睇錯意思，你唔好插咀好啲 勸你

真係唔知，眼前見到有咁就咁。

而家問你做乜quote reddit 再套用落港, 版再係香港嘅討論區討論？你唔係最鍾意質疑港版機同其他版本嘅分別咩？

答我啦 未呀 淨係識講離題野
你緊係唔想我繼續講啦 個個都見到你又無料又自打咀巴吖嘛 傻閪

fc左港版未呀 傻閪
咪撚講美國呀

香港唔更新埋個devic app我咪唔套囉，但你有冇更新過呢？

哦，唔關香港事，個device app又有港版份？

不過講番系統，因為港都以前真係都有360 logo

證明你真係唔識英文 同陳云根一樣都係猜料扮四條嘅垃圾

device app有又點
而家重點係有無好似美版未更新前咁send野上cn
你未撚fc埋港版就套 合乎你一貫邏輯？

唉條弱智讀完小學就冇讀 唔好怪佢

你？ 新聞講嘅意思都睇錯，你會唔會先睇錯好多野。你仲笑

上面fact check左啦 你做乜唔覆佢 你睇唔明??

擺明蝦你唔識英文:

你快D拎證據出嚟證明真係有送過私隱返大陸啦~~ reddit班人都等咗成個幾月

如果無，做乜要搣走360？

又講嚟聽吓？ 無解開唔代表無做，雖然你可以話佢真係無做，但女做乜杯弓蛇影地去更新個device app， 度。又點解釋？

知道，完約會轉走唔會再用支那移動

又係咪係三星機度搵到出嚟？ 你你哋解釋吓點樣如何唔係從三星手機搵出嚟嘅資料？

有班人覺得唔安心, samsung即刻搣走咗佢, 有咩問題? 聽客人嘅意見作出行動又唔啱?

佢留喺度你又唔安心, 搣走咗你又唔安心, 不如講下你想點 陰謀論假設冇得prove架喎, 你係唔信佢嘅, 佢更新完都仲可以留一個隱形program送嘢返大陸, 根本唔洗畀你發現.

所以話你真係同陳云根一樣咁撚垃圾, 廢人一個

多人投訴咪冇lo cleanmaster都係多人投訴咪冇左lo 你sony係唔聽用家意見？？ 120hz 3k多人投訴想要 samsung聽到訴求咪3個月內更新返3k 120hz lo

同埋嘿警解釋得好清楚 你條柒頭睇唔明就收皮啦

人哋咪答咗你 This could be a version check or some harmless telemetry 囉
真係唔識英文?
咁佢真係用360 database嘛, 同佢有畀私隱360係兩個概念, 你都係證明咗你要證明嘅嘢先吹水啦撚樣

一堆資料訊息？佢造假？咁之後點解三星又唔告佢，兼且連同香港都更新埋個device care app？此舉動何解

咁到底三星初話絕對唔會send，，咁你哋解釋吓三星係咪真係存做運傳送當大陸server呢個舉動？ 有定無？

掃描閣下檔案，如果同預設或最近更新過database有不同，係咪都上傳新資訊去大陸個個server更新作下次更新之用？

你搵到確實證據就拎出嚟, 喺度問問問, 一個答案都畀唔到我, 廢物

佢用360 database, 要連人哋個server 更新, send 幾個packet去ping下好正常, 問題係你根本冇去證實send咗咩.

samsung話係冇send個人資料咋嘛, 傻嘅都知要上網一定有in out, 唔通你用command ping個ip就係send晒你D 個人資料出去?

你唔明咪問samsung囉, 我點幫samsung解釋啫. 我而家係叫你攞證據支持你相信嘅嘢, 唔關其他人事

一句講完: 你都係證明咗你要證明嘅嘢先吹水啦撚樣

冇料就同我收皮

你要解釋到我認為合理，而唔係將重點講嘅事扯開去講。
咁檔案掃描功能，當掃描到用戶有檔案同database有出入有分別，你答我係咪都唔會send新掃描異常結果上大陸server做分析或用嚟下次更新新database至之用？

任何淫希望你有錢買部samsung機 跟住你拆解samsung個系統 搵啲證據比我地睇

開關apps時，你對比下Samsung同Ip 邊個順Ｄ

無料，我係無料。但我諗到一個掃描功能嘅app，點樣認為佢真係唔會從閣下手機新檔案新掃描結果傳上大陸做分析或作下次更新database之用？

server地址唔係由三星手機搵到出嚟？ 咁你話個po搵到嘅野真定假？

唔係我要去please你, 係你要please我
因為證明samsung有錯係提出疑慮條友嘅責任; 負責澄清疑慮係samsung嘅責任; which我兩者都唔係.
本來唔存在嘅嘢係冇可能證明唔存在, 係你要證明呢件事存在, 問問題係於事無補, 亦只會顯得你冇料扮買條.

唔好再兜圈, 你淨係需要拎出真憑實據證明samsung有畀料大陸, 就可以收我皮.

你一直都拎唔到證明, 代表你一直收緊自己皮.

香港如果唔更新你咪又會話人地香港冇更新
你條撚樣真係好撚煩
人地講d野就話人未fc
自己鳩噏d野就唔洗fc

你係咁話香港出先算
我問你有咩功能香港冇其他國家有你又講唔撚出
講埋d濕鳩野
又拉去講咩藍絲
都唔知你講乜撚野

證據？我廢架嘛，但點解你認為嗰堆server地址造假。唔係真係由三星手機裡面搵到？唔通嗰啲係假證據，造假？

你預先假定當係，然後要我認？
咁白痴你都講得出嘅？

證據呢? 冇證據就收皮啦廢人 不停重日問一D一早答咗你嘅嘢, 只會顯得你係智障. cap畀你D英文已經解釋晒有咩可能會有D 360網址(而又唔一定有send personal data). 咁淺嘅英文都唔明真係好撚冇用

唉條友真係白卡佬黎

server地址係咪造假？

係 定 唔係？

冇錯呀
你咪都一樣係預先假定
上面巴打叫你比證據
你係咪比到？
咪又係比唔到係度大大聲

點解 Samsung 機成日都要分咁多版本
通刷都唔得

問我做乜, 我又唔係samsung員工.

你D證據呢, 有定冇?

廢人

美版有果堆server address係咪代表港版都係？
係 定 唔係？

如果見到一條友淨係識問問問, 駁駁駁, 從來講唔到實在point, 就知呢條友係一個冇撚用嘅垃圾 維園阿伯級

咁做乜杯弓蛇影要更新埋個app
咁多年都係度，又無証據話有背後上傳…？
疑慮一早有架喇，咁多年要香港攪咗個全球都知啱抗爭運動後先去更新個app？

仲有喎，更新都代表唔到啲乜？可以照舊有呢個疑慮。 server地址嘅資料訊息存在…

有point的你，就解答埋嗰堆server地址真定係假囉， 真係好難答咩？

我可能維園，但你亦有可能係天水圍阿伯。

掃描功能app，會唔會將新掃描結果send番上去佢個大陸server度備用啊？

我無証據，但我眼前見過有人搵到一堆時陸360 server地址，咁掃描功能app主要功能係乜？你答到我未？

以為有咩新update 推得咁快
原來又狗咬狗

升左an10之後
multi screen功能
screen1 係screen2 switch app個陣會pause左
要手動點一下先識run返
唔知係bug定慳電設定
對平時掛機game既人黎講麻煩左
所以升級之前要注意

仲有如果真係唔用掃描功能，咁應唔應該連同database移除埋啊，但唔似有咁做喎。
你有point又講吓 點樣做咗移除？邊個database文檔更新完消失咗？你有用三星手機啦，我廢生搵唔到，你勁，一陣搵到俾七家知清楚啦。啱嘛？

無錯 狗咬狗

點解要我答？堆地址又唔係我搵，app又唔係我寫，關我撚事

係你要please我呀柒頭 你跪得我滿意我咪信你囉。

證據呢？你收咗你自己皮好多次喇，乜有人咁鍾意喺大庭廣眾sm自己咁核突嘅

喂你幾時報料比全世界既新聞媒體知 Samsung暗中send用戶私人資料比支那wo
依樣新聞可以一波清samsung品牌聲譽wo 可以令samsung執柒左wo 你最想啦
咁你做乜唔去舉報？？

Btw安全專家 黑客發現唔到既野 竟然比任何淫發現到 你真係勁

問我有撚用？話你傻佬真係冇錯。搵地址出嚟嗰個係我你咩？又唔係我，更唔係你。你要我答你乜？ 白痴仔連自己定位都未搞清楚。

戴咗幾個月都唔知有咁嘅功能

唔同地區機型會針對電訊商要求去改部機支援咩頻譜
例如港版/支那版/美國版會同時支援 TDD/FDD 4G，所以要特登用 S855
但其他冇特別要求嘅地區就統一用 E9820+主流頻段
拆下拆下咪有一大堆機種出嚟，呢個亦都係更新有前有後嘅原因
國際版最快（就算所在地區冇都可以刷其他地區）
地區版就睇下負責嘅部門嘅進度

開始答唔到人唔答人，就人身攻擊，但唔會講你唔識答。呢種舉動咪藍絲心態死要面囉 我得多你呢類人。

問題重點係一個掃描功能嘅app，本身處理掃描結果時，如果佢無經過一直掃描用戶檔案資料去更新佢個數據庫新資料。咁又點叫做掃描檔案功能？

而之後佢點樣唔去更新唔再掃描，咁更新前三星手機呢個掃描app係咪真係有上傳用戶資料到過大陸server先？
又唔係 咁嗰堆大陸360server地址因乜事要傳送。你反駁我但你又解答唔到我。
只係係我提供嘅資訊度反駁我，咁你其實回我只係想拗野？

其實完全唔理解問題重點係邊？
所以我問極你，你只係識火身攻擊地耍太極？？？

你無撚用，早認咪得囉，我以為你你有錯都喇識嗰種人啊？

要開返Android 10個gesture先有

算啦大家都係唔好理佢啦 要解釋到佢認為合理先得 跟住人地用英文解釋比佢睇 佢就當睇唔到 自己又承認自己無料 咁姐係9up當秘笈 好啦88

咪話佢不停收自己皮 我哋撚夠就繼續生活

維園廢老係賤民，所以先柒到仆街都仲死lur

係啊，天水圍公園阿伯？

你係識嘅，就唔會多咁多你呢類人身攻擊嘅廢話po啦…

你係有證據嘅，早就說服到其他人信你講嘅嘢啦...

明佢就唔係白卡啦

我係有疑慮，亦唔見有證証無上傳，反而睇到有幅圖話三星手機裡面搵到一堆大陸360相關server地址。而且就單憑一般用戶式更新個app去話解決咗，咁就可以解除我嘅疑慮？
你哋呢度無一個識答到我之餘，亦只見到不停人身攻擊我。

唔該用三星嘅人有冇啲識架？

我就係等緊，有料嘅話用一po用一段話或用一幅圖就解除我嘅疑慮。
你再多餘落去回我，不如慳返你啲手力啦！

有疑慮唔email問samsung走嚟連登大戰三百回事結果畀人發現原來係白卡
我建議你慳返啲電send完email就熄機瞓覺為環保出一分力

你又係啲無料反駁，但從人堆後面叫一句慫恿肯上前面對我嘅人 講啱你嗎？

掃描檔案功能app，係咪要一直掃描用戶檔案去更新佢個database資料？ 如果唔識答直接答唔識就得，唔好淨識人身攻擊。我覺得只顯得你更無能無知

就係信唔過Samsng嘛！唔係點會有呢件事呢？你慳返啲廢話好唔好？唔通你今日仲信得過香港垃圾政府？ 無講錯嘛？

咁其實你都講緊廢話嘅，嚟嚟去去都係嗰幾句
信唔過咪唔好用，響度死纏爛打都唔會得到你想要嘅答案，咁想知咪自己落手落腳查

岩 撚完就算 同條白卡佬溝通真係好哂時間

唔理佢就得

咁我都唔見得你哋有人識得答到我呢？你真係解答晒令我無晒以上疑慮唔淨只為我架，為埋全球用緊三星又見到呢一點起疑嘅三星用戶架。

識就識，唔識又唔好淨識人身攻擊。

撚到未撚到，一味單單打打人身攻擊叫撚人？我睇你選擇唔出聲好過。

隻紅色香港可能有?

korea KT版叫jennie red？

全球版叫Aura Red

不過紅色認真係型好多

Tree根終於有繼任人啦...
三個選項
1. 我唔用我唔理我唔知
2. 問Samsung, 唔好再死纏爛打
3. 自己查, 查到結果咪公開係咩一回事
冇人令你滿意咪自己郁手查囉, 你依家都係人身攻擊緊其他人咋嘛, 你開心就好了
連登唔啱你玩㗎啦, 返去單機facebook就最好不過

我又真係無你咁有料，人見人屌

解乜嘢答啫
而家係你指控三叔透過360回傳個人資料俾支那 你先係要提供證據果嗰
但你由頭到尾就淨係quote個reddit post係人地部美版搵到大陸server address
個人資料呢？私隱？回傳咗啲咩？track到未？一味懷疑, 疑慮

有無人會叫個犯上庭證明自己無罪啊
係檢控果個(即係你)證明個犯有罪喎
係陳生身上搵到把刀就charge佢殺咗格離屋個黃太，但血又無 屍又搵唔到 咁你告乜鳩啫
無證據就收皮啦

咪攞咗出嚟囉…
你話嗰幅圖嗰一堆連接去大360 server地址係假證據先得架…幅圖裡面係咪從三星手機裡面查到出嚟先？點樣唔係你系駁我證據，點解仲未見到有人回我幅圖裡面顯示嘅係造假假圖？

人哋話我廢，你仲廢過我，你講嘅野會唔會好係林奠同班官講嘅野咁？？

美版又好港版都好，咁之前個Device care app係咪一樣由360提供數據庫資料啊？
咁一個掃描檔案app，當掃描完用戶檔案之後係咪會上傳返佢個server做更新數據庫資料之用啊？

唔好講乜版物版啦！你搵到證據港版三星機個device care app曾經無顯示過由360 提供數據庫資料個logo？ 以前喎

jm9，點解條友咁執著個360

大家真係唔好再理佢 你越理佢佢越興奮 同埋解釋到佢認為合理係冇可能

我Xs Max 跳去11 五六日已經習慣

你話上傳junk/多餘嘅cache file去大陸server update database我會信
至於其他file或者個人資料等超越佢原先個app嘅propose嘅話就麻煩你提供有關證據
例如以下
芬蘭網絡安全公司f-secure在2014年發現，小米會把手機序號、用戶的電話號碼、電話簿，甚至短訊內容都傳到北京的伺服器內。

你地覆緊邊個
咩都睇唔到嘅

掃描天能app，掃描完成結果唔洗上傳番上去分析或更新個數據庫資料？

如果係，點樣要掃描？

真好，又一件駝鳥，屌柒你唔洗理你感受地屌，而你要Logout先見到。 多謝你自動送上門俾機會我搵人發泄吓

帳面規格係差好遠，但實際觀感嚟講除非好近睇否則都係差唔多

嗱，當事人都話係搵人發泄而唔係針對Samsung同360單嘢，即係唔介意被人身攻擊啦

識做啦

乜有人被人身攻擊時，有得邊尬意定唔尬意？只係只識人身攻擊嘅人。當遇到問題唔識答時，唔係去人身攻擊去處理，你唔識嘅 講唔識得，唔理都得唔可以？係都要火身攻擊？咁你為人點，你啲回應俾晒其他人知道晒啦…
但我話多一個人發泄。就感定搵佢？你唔俾我係話炬點做乜要係連登做駝鳥，埋個頭去地底泥無乜意思，我要洗版一樣有你啲好鐘意人身攻擊嘅人影響到佢爬po，佢係咪上連登得佢一個人啊？

屌你老母 不如你講下自己用緊咩電話先啦

三星手機，又要重po過device care幅cap圖？

而你又唔好再將重點扯去講其他事

「你為人點，你啲回覆睇到曬啦」
啱，呢句要還返畀你就真 明知呢個冇人答到你滿意嘅答案都選擇繼續死唔斷氣死纏爛打但唔搵答案，究竟係有疑問定針對呢度正常討論嘅人就心照啦
畀咗三個選項你又唔理，叫你返去玩單機facebook又唔去，繼續留響度自取其辱囉

美國考慮禁止台積電等企業向華為提供晶片 支那網民:立即武統台灣就可以了

轉場黎我post屌9佢算啦 條弱智仔又搵人嘈

唔該，你識唔識答我嘅重點？
之前咪提過你，你唔識答，慳番啲手力。仲要玩以為自己叻咗…

嘩！關心到追蹤埋我…

係嘅你對我有意思？ 你巴定絲先

不如大家block咗條友等佢單機算啦
成個post有一半唔知做嘜9

依家買galaxy buds係咪好蠢

屌 仲以為三叔有咩新嘢先推咗咁多post
原來又係為咗個360
大佬呀人哋知你哋唔鍾意已經del撚咗360
點解仲要摷返出嚟講
真係咁唔信三叔嘅咪轉會囉咁簡單
都唔知嘈乜9

咁都算dele？

都話連登唔的好做駝鳥咯

而且要搵其他野拗贏我先係佢哋要嘈在先，係有人以為無咗360，三星就曾經無做過背後經呢個app傳送掃描結果上大陸。

佢哋反駁我佢哋肯認嘅話，其實真係無野好嘈

睇咗啲reviews
感覺今次buds+都算幾吸引

主要呢幾點：
1. 續航時間耐咗好多
2. apps入面啲setting有唔同
a. 多咗叉電盒嘅電量顯示
b. 講電話都可以用ambient mode
c. 次次connect手機都有華麗嘅animation (類似ios嗰種)
3. 音質有改善(不過記住要轉EQ mode嚟用
唔好用normal mode)
4. 可以唔同Galaxy devices轉嚟用唔使reconnect
最最最重要係 5. 通話質素改善咗唔少

有講錯請輕屌

同感
推左十幾頁以為有咩新資訊
點知又係360問題

同s20一齊出? 幾錢? 係咪唔好買舊版

s20 3月中左右出
buds+就未知幾時
價錢美國賣US$149
香港應該就同上一代嘅原價差唔多

如果俾我揀肯定揀新版

唔係無新資訊，唔係我講 你仲以為device ccare更新後真係無完全移除咗同大陸360有關嘅文檔

我睇Reddit啲人話佢冇裝Buds+個app跟住就測試

其實裝唔裝唔會影響到本身隻耳機嘅表現
只係冇得 Set Equalizer
但係以呢類 Review 嚟講
唔 Set EQ 嚟測試先係最啱
自己覺得佢嘅 Review 都幾值得參考
因為以我聽開耳機嚟講 Buds 一代已經好超班

因為佢純粹包拗頸。基本上佢出現嘅每個post，係會揀多數人嘅對立面然後死chur挑機，但又冇料。

同陳云根一樣

白卡佬，反社會人格障礙確診

屌咪撚理條on9啦
佢擺明就係黎搵交嗌，你地越覆佢越開心
阻撚住d正常討論

真呀，我建議大家block/當佢透明，然後間中侮辱下佢，佢得個睇但反駁唔到

人身攻擊係冇問題，邏輯上嚟講你羞辱佢唔代表你冇道理架嘛。唔通我屌佢老母就會等於我唔同意1+1=2咩？

總之佢係錯。除非佢證明到我唔啱 但要我同意我唔啱嘅情況先真係我唔啱。

呢條友上年已經喺度同人嘈smart octopus唔夠實體卡方便。佢就係嗰種覺得自己一定啱晒、但其實係冇料又包拗頸嘅廢老賤民，即係以為自己係主人嘅奴才，中国人咁

係我先留言，有人後兜都要搵我嗌先啱，爬文又睇唔清

因為有上好係維穩咁，收咗錢？
明明仲上傳過唔俾人講，佢哋又要拗

你？

我見你最似

吓？你block完我，你留言我仲會睇到你啲留言喎，真定假啊你

屌 五六月就5998㗎啦

上年我同你哋嘈唔係嘈八達通囉！係你哋唔知點解唔肯定三星中階由自己生產變助養大陸廠交晒俾大陸廠貼牌代工喎

我真係唔知點解我事實都有人唔肯認而要同我嘈…

覺得今次難啲
今期完全冇對手

唔計 CPU，點解唔好似其他廠咁，整一個全球絕大部分 3G / 4G 頻段通用嘅型號？然後就咁分兩批賣咪算囉？咁樣成本唔係應該低啲咩？係咪驚人用電訊商平賣嚟賺差價？搞到我想買韓水都唔得，因為用唔到香港 Samsung Pay / Smart Octopus

iPhone11 支為冇google都可以收皮

你又係用suica？

一早block咗佢啦 仲浪費時間同佢講嘢

我冇西瓜...我覺得韓水港行唔通用，有啲麻煩啫。Apple 都可以買部美國 Verizon 機加卡貼喺香港用，仲用到 Apple Pay，反而 Samsung 就多啲限制。

所以有班人維護Smart Octpus唔知做乜？

係？
hi你隻傻鳩駝鳥

hi
你答到我一個掃描功能嘅app去掃描你用戶檔案之後唔係傳上大陸360 server分析或更新新資料存入數據庫用咩？咁掃描功能用嚟做乜？

都貴到冇人買

個白卡佬度度都見到

係啊，你隻傻鳩

大家撐住，忍忍口，千祈唔好再覆條傻佬

所以直接block 舒服哂

咪又係俾我睇到你講乜而你睇唔到只屌柒你 你班人好似唔知連登block人同FB Block人一樣係自己做on9嘢喎。

你叫xposed點忍啊，我講嘅野好要中藍絲同有藍絲心態嘅人

samsung 360確實有send過資料去大陸

三星2020起將中低階手機由自家工廠交晒比大陸代工廠貼牌生產。直接要消費者助養大陸人

Agree

本身block咗，不過呢兩日周圍到見人撚佢，今日先解封逗幾下 玩厭又block返

所以你咪on99，跟住我走嘅一隻狗囉

傻鳩又多一隻 agree

咁咪幾好，一堆正常討論又一班入嚟同我拗交嘈嚟嘈去嘅人搞到清靜晒

官方既回覆都證明真係del左360 nice

我岩岩都Block柒左佢 搵日無聊先撚下

做乜事？傾手機變左辯論大會？

出爾反爾試完，行動上做唔足，邊你信佢講呢？

個個做我隻狗做乜柒？

人有係要同我拗，死拗難拗，話無上傳過360資料上大陸喎，咁邊有計啫

no no no，係有人犯賤only

冇得擔心太多，未有斯諾登時，仲未知咁多digital fingerprint

件事之後，都冇哂幻想對d 私隱保護

唔想比大陸mon實既，除左唔用小米華為外，最緊要係唔好裝大陸apps包捨wechat，但要方便點都要裝d大陸app既，用乜手機牌子已唔再係 關鍵

個人咪你哋囉

講完大陸講美國，內置既GMS 已經乜fingerprint 都被mon，dig deep又係哂gas

咁舉例點啲大陸app你要逼住裝？

所以我覺得，都係講返部手機既野啦，再講得多都改變唔到被mon事實

我都係講手機嘅事，點外device care咁樣做就叫删除咗360 database

我當佢弱智咁睇 不過真係要體諒下任何淫依啲弱智仔 我估唔到正常人同弱智溝通係咁困難

我當你係我隻狗咁睇喎。

我之前睇你個愛的迫降post 跟住條任何淫
又比啲人屌到仆街 笑死

有冇bro出左S20 /s20 Ultra？用落覺得點？

搞搞吓，成個samsung post只有在討論我，多謝！
但我又有任意屌柒你哋嘅自由

個陣以為只係個打手
起碼叫做一個正常人
咪屌下你
點知原來痴得咁勻循就唔同講法

睇嚟我對你既打擊都幾深
成年前屌到你應一應就追到我呢家

發現白卡佬既唯一功能
令到成個GROUP好團結

當你見唔到我，就開始屈我？
幾時我有入過去？

嗰時你已經係藍絲，結果我今日先知

仲可以成個post只係討論我啊

3月13日開賣

柒左我，sorry

買新機時Check清楚有冇360 小心

佢口水多過茶
真係分分鐘過埋ios個post

唔緊要，講我就唔會柒，佢哋班駝鳥好專心去講我

我之前諗住太空iDog已經夠痴線

直到今日睇到依個任何淫 太空dog真係好正常

早排呢度講過note10+隻快叉牛死左，上朗朗坊換過隻了

咁又唔會喎，邊個好似你哋咁，事實在眼前可以敢膽死唔認？ 我見識過好想撚多啲三星呢班藍絲巴絲

唔怕好快又死？

條友點會過ios個post 佢撐死gay cook架

做我隻狗嘅你都好撚正常

你都On9，samsung同apple都奶共，你當唔奶正常，我又點會唔正常啊？

真好，成個po集中講我…

條白卡似乎用緊Sony中階機
搵唔搵到佢地個共通點

係證據呢？作得就得
連人哋話我Sony打手都係好似藍絲咁，人講你就信咁，個一定前排又去搶廁紙同condom啦 可？

仲有，我講親野，就係要腰中藍絲俾負皮我，任你哋俾。多啲可以數吓有幾多藍絲同藍絲心態嘅人

喂 藍絲xposed，下個標題有冇我名先？

都係弱智同盲撐個死gay cook

不過太空dog正常好多

你最唔正常
乖 我的狗，你乖到真係成個po講我

有得換？點講

換嘅理由：你隻牛爆炸喎。唔換去消委會
講笑啫

做乜呀，佢真係好煩呀

屌.....部S9+一更新上android 10 個輸入法死左，入唔到機

我真係唔明喎，佢想要啲乜呀？想我地認同佢講嘅野係啱？？

block佢啦 理由係洗版 搵人鬧交

屌，完全封鎖啦，點解仲要理佢，唉

你搵我嚟鬧，又賴落我度

你都理咗我啦！成日討論我

我都唔知佢哋點解咁要面子？蔣麗云咁死撐

洗版都因為你哋大部份講我，而你又唔覺得自己係某形式嘅洗版。所以你啲邏輯遇著我講嘅野，就好想搵我嚟拗，三星文前個360明明就出爾反爾話唔當傳，結果俾人搵過上傳過大陸360嘅痕跡。
咁我講完做乜要回返我扯去講美國國防部同美國？香港係咪一樣用緊同一個app？係咪扮避嫌香港都一齊更新個apps ？
以上我存講錯邊度？
咁三星被大陸踢走，都淪落到連幾間大陸自家廠都要執，做乜明明有越南廠都要奶返共去搵大陸廠幫手代工？
我就咁呢兩樣事實啫，你同其他人就唔知有乜不滿。搵我嚟死拗爛拗，死都要搵交嚟嗌

新聞都報埋，都仲要同我講唔係真搵交嗌。 都搬啦，又要賴死係大陸奶共

你哋為拗贏，扯去講八達通，無非唔想我直接講三星奶共行為幾有多。 贏咗話只白卡佬就可以幫三星維穩？收咗錢滅我聲啊？

你地同邊個嘈嘈左咁耐呀，我乜都睇唔到既

其實我都係乜都睇唔到，見到其他巴打同某人嘈左咁耐

同我嘈，屌你老母咁都扮睇唔撚到。

以後都可能會咁，睇佢哋幾咁唔肯接受事實而定。

死囉，你咁都俾我搵到你啲英文理解能力…

其實點解唔直接Block左佢

咁點解我講事實都要被你block？你唔面對事實回我嚟嘈，反而block我，咁你個po用匪共仲有分別咩？

提提大家，連登有完全封鎖功能

有冇鎖埋我唔俾我追po ?

三星確實有上傳資料到360大陸server但欺騙用戶話無上傳

有冇人知道s20可唔可以再改光圈
之前s10係可以係1.4同2.5自由更改

S9/S10 都係 f/1.5 同 f/2.4
不過今代 CMOS 感光面積大咗，唔使為咗谷入光量而開到 f/1.5

所以仲可唔可以改？

因為有電訊商客製化型號要整...
全球大部分 3/4G 通用嘅型號有 G970/3/5F
但頻譜未必最針對某一個地區/電訊商做最佳化
例如我S8嘅國際版G950FD響香港用嘅signal就比S10港版G9700嚟得差一啲
既然分版係存在，咁smart octopus/支那啲公交卡自然可以指定某啲機型先用得

冇啦，全部劃一 f/1.8

仲唸住可以改下光圈

呢個功能正

可變光圈先解決嘅問題係大光圈下相片嘅邊緣銳利度下降
既然佢換咗大底，咁光圈唔使咁大都可以有一樣甚至更高嘅入光量，可變光圈自然完成佢嘅使命

熬唔住，個MON已經唔受控制咁跳

大電+大Mon 就 S10+
冇以上兩個需求就 S10
睇你需求

帶埋隻壞左既牛上去，佢即場試叉唔叉到電，唔得就放底，過一日換隻新既比我

其實s10 好抵玩, 我覺得s20咁既價位就算出左s10個價都係咁上下

btw, 個白卡真係好撚煩...點先可以令到佢啲野消失, 入來睇野搞到唔想再爬文

頂唔順上面自言自語條友，已block

講野唔係問題，但洗板式好煩

dls 一換一都要等第二日咁契弟

想問下個file guardian點用？del咗相佢都話no deleted file

係…即場O左咀，佢地話部份同事homeworking ，人手少左冇計

s20個mon太細，s20 ultra個mon 好正但成220g咁重

用住note10+先

係咪就咁block 左佢就可以睇唔到佢啲reply? 個煩膠好撚柒煩

完全封鎖佢啦，你會感覺唔同哂

普通S20 wide cam個底仲要大到成1/1.8”
更何況係S20 Ultra 1/1.3” 108MP
初步睇9合1 夜拍都唔錯

唔介意重量既人，s20 ultra好吸引期待下月鋪頭試實機

S10+開心使用中

其實我都唔明點解要分開頻段嚟客製化，整一粒 chip 支援晒全世界所有頻段 (GSM / WCDMA / CDMA / TD-SCDMA / TD-LTE / FDD-LTE) 唔得咩？佢哋所謂嘅最佳化咪喺軟件調校咋嘛，收得差係因為擺少咗頻段落部機啫。
但係而家係咪係同一粒 CPU 嘅通用型號，都冇得通刷港版 firmware？
整體嚟講，我覺得唔能夠通刷呢個限制太大，所以一路以嚟都唔買 Samsung。

港版 S8-S10 都係同支版同型號，又因為 CPU 唔同所以一路都冇得通刷姐
但只要你係用國際版嘅話，同型號唔同地區都*可以*通刷，亦都可以保留資料
例如 S8 國際版 G950F(D) 咁，德國 17/2/2019 出咗 Android P，就算台灣當時未出都*一樣可以*刷德國版入去用，唔影響任何功能

S10e 都開心使用中
可惜細機應該就快滅絕

通刷到啫，用唔用到香港嘅 Samsung Pay / Smart Octopus 先...如果用唔到嘅，我覺得佢出咁多國際 / 定制版本係廢囉

6.2寸都細？

S20 仲窄過 S10e

睇好多S20 Ultra評測片都係128gb version
如果9xxx起步得128真係要諗諗

等note20 16+256起步

盛惠13xxx

個人習慣，用開6.7"或以上機

各有所需

s20+

Samsung daily 咩黎

好似係以前嘅Bixby Home

好提議

6.7"
Always-on display
120Hz@FHD, 60Hz@QHD

睇真d，平時畫質set開WQHD+，咁即係都得60Hz？

堅吖 用asb command 就搞掂

暫時係

安全模式restart一次 轉三星鍵盤

已解決
要OTG 接usb keyboard先郁到再改輸入法

***update前用第三方輸入法的話，請先轉番default 先好update

唔睇相機其實+同U係唔係差唔多

+電細500同埋輕3xg

好想快d 買s10+ 等緊3月跌價時先買

好想快d 買s20/+ 等緊3月時出先買

粒64mp同108mp質素好似差不多
純最高像素mode黎講

等緊佢出圖望，但我反正手感行先

S20幾時香港開賣?

最近所羅師兄做乜好似成日係三叔POST見到你

1. S20+ 主鏡係12MP
遠攝先係 64MP VS 48MP

11maxpro想跳船

雙修住先啦，突跳會好唔慣

挑，我一向係sony iphone 輪住跳

個telephoto係第二粒主鏡嚟 影遠野靠crop

暫時睇落s20+既主cmos imx555成像仲好過s20u既hm1

ultra同plus比個背脊型好多
但手感就細機屌打其他
暫時係s20/ultra>plus
好難揀

知唔知iPhone 11有無得睇1080p？頭先去試機睇YouTube淨係得720p

YouTube 百萬sub Youtuber實測
S20U vs i phone 11 Pro Max Speedtest

全程S20U完勝

11連1080p都冇點解會比你睇1080p呀

三星電子確認在龜尾工廠的員工感染了新冠狀病毒，這個工廠負責生產Galaxy Z Flip，因此，Z Flip恐將暫停生產。

唔係會downscale ？

1080p 應該有
根據呢個網站6 都睇得到

u + refresh rate

咁樣，個120Hhz暫時用唔著

但，點都係進步

我一路用 Sony，今次真係頂唔順，要轉 Samsung

希望 S20 Ultra 冇事

我覺得都要睇定d

越南架

S20 Ultra 呢

機好閒
最緊要人冇事

屌唔識睇中文？

睇定啲？你覺得 Sony 機仲有咩機會畀你睇定啲？System 已經寫得唔好啦

5 , 6年前有frd熱愛sony一有flagship就出，原因廣告日播夜播加sony個branding，攞上手玩，窒窒下個介面，講緊都係卓面上左右掃同用browser睇網頁

真心同你講，到而家嘅 Xperia 1，用 S855 都係咁，所以我用咗咁多年，我都唔係幾想再畀機會 Sony

S20u粒cmos夜拍好似都好怪
自己去睇喇

Xperia 1好似係合併後第一部試作品

新嗰部做到同 Samsung / Apple 咁高嘅流暢度先算啦

之前睇mkbhd 佢話今代三星用埋新 touch senor, 唔知係60hz 下會唔會都有幫助

Sony真係電子垃圾嚟，我部xzp一買返嚟就有觸控問題，畫線會斷，上咗去三次先肯同我換個mon，而家用咗短短年幾就叉唔到電，攞去整仲話主版壞咗要千幾蚊維修費，我買部新機好過

其實sony係電視，耳機，遊戲，相機做得咁好
反而係電話依part失手又真係幾可惜

n20應該會提早到7月發布

冇失手
手機部門好穩定咁越嚟越霉

Tso不意外

因為手機年年蝕錢根本就攞唔到其他部門嘅資源做整合
舊年係因為手機相機同另外一個部門合併，Xperia 1先有咁多相機部門下放嘅技術

合併左入消費電子部門
真one sony

如果真係屏下鏡頭，即買

啲post number斷開晒
係咪有網絡幽靈出沒?😂

我以前全家人每人都用過至少一次Sony旗艦
五個人五款機
最後個個都轉會

唔識咪9up

不過top spec 價錢應該都好貴

到時睇電訊商價錢

屌鳩你
螢幕解像度： 1792 x 828
Youtube唔比你睇有奇出奇

仲用緊XZP
睇片個喇叭好細聲同埋個WIFI好似有啲問題
所以先睇緊10+定S20+好

屌鳩你兩次

如果10+ 5000以內幾抵玩
呢家大鋪好似仲係5600

如果n20u 8千內會考慮

下個Post 360個到加返依張圖

老人家會唔會咁神心拎支筆jot notes/畫畫?

8000內應該只買到最廢嗰部

s20u 拎吹緊就黎成皮一部我驚8000連最廢個部n20都買唔起

唔係啩 玩咁大

S20都$7000
Note 20 $8000不是夢
唯有等跳樓價

有排等

S20 Ultra 拆爛咗機背玻璃

咁你問你屋企人要唔要筆仲好啦
如果唔係買s10會好啲 smarttone價會平啲 如果你用smarttone

有冇人有smart octopus唔夠實體卡方便既link

note10+開盒時個mon已貼mon貼，之後印指紋解鎖

幾個月後撕左個mon貼，直接唔用貼

頭先手痕移除哂d指紋，重新印過一次，解鎖準好多

超聲波真係唔岩用貼，個塊膠貼睇落又冇咁清
遲d部S20都一出即撕，話之佢用乜菲林膠值200蚊

等得黎S21,S21+,S21U就會出
到時S21又會吹到$8000起

係，大鋪仲要係計埋八達通先有5600

睇完條片，thanks sharing

速度samsung 明顯快d

但透過鏡頭畫面，samsung 個mon閃閃下，iphone mon就閃既次數少好多

花咗trade in又少幾百

但iphone個大額頭，同水管咁粗既框邊，好惡頂

用落唔計得咁多，唔用mon貼係靚d畫面

不過純分享，大家用返mon 貼

外國已經可以去鋪頭試sample

玻璃貼呢？出面揾人貼 UV 貼？

我都係貼左幾次都貼唔好 嬲嬲地撕左用到而家
反正有一年爆mon唔撚驚

影響解鎖體驗 又 影響觀感
膠貼又易花，換貼試貼都係返哂到

有無人有同樣既問題? 我用note 10
唔知點解我睇片出聲戈度變左去聽筒戈度 而原來應該出聲戈度係無聲? 係呢兩日先出現

訓撚醒未

唔撚跌得落8千內？
你瞓撚醒未

咁你有排喎

依家n10+其實幾好用 可以用夠年半再等低價入n20u

我2邊喇叭都有聲 正常

S21出個時 N20U就8000內啦

靜心等待

我驚佢好快就跌咗枝筆
我屋企有兩部冇筆嘅Note系

到時你就唔想買n20u架喇

呢部係S20+唔係s20u
仲要係exynos 唔係Snapdragon U

點解我S10 plus唔係好似片中的animation? 冇左向上拉個app變細嗰個？用緊one UI 2.0, an10

你嗰個係點

我個fd部a70用跟機張貼 5月買 上星期終於爆moon

S20 Ultra 拍片個 OIS 都好似仲係 dun 下 dun 下，唔夠 iPhone 11 Pro Max 穩定

係wo 我以為佢地一定拎最勁個2部鬥Tim...

點知S20+就贏到咁... 咁S20U咪

始終真係追唔切旗艦機

睇依條啦

EverythingApplePro好似冇開防手震

想問下如果要reset部機既話smart octopus係咪backup唔到一定要開過張?

可以backup再轉移

八達通官網有教點做

爆唔爆mon，揸穩啲部機，唔好擺部機枱邊枱角，仲實際過用乜貼

花mon，唔好褲袋同時又擺手機又放 鎖匙，唔用mon貼既係煩d要

但我都覺得用mon貼好過唔用，我懶o者

仲有冇其他野想加

試過reset前唔記得backup張卡，之後直接登入返個ac就用到

時間點為升an 10

聽個名都覺得條友ifan
三叔個防震cls

但點解官網話reset之後會冇左既?

係邊個位既登入?
係成部機一開始登入番個samsung ac時就有番?

唔太記得
好似入Samsung pay個位就問你還唔還原張卡

go setting

佢收咗 Apple 幾多錢，咁嚟黑 Samsung

上星期自己reset完，八達通用度。
reset前用Samsung Smart Switch backup哂所有野入自己張SD卡度，reset之後restore返所有野。
s10 an10

比我係佢都唔開防手震啦 佢主要觀眾係idog

唔同要班ifan成條片睇Samsung贏到開巷咩 咁佢仲點推廣Apple

冇揀？